有冇住東涌既爸打覺得住東涌好撚慘

交通貴，東涌出青衣收我14蚊
搭車出市區又差唔多成個鍾
冇野食 逸東個新街市狗都唔屌
垃圾商場又係冇野食，東薈城更加唔洗講
屌你賣名牌，開埋茶木個d垃圾
空氣差，近機場，冇乜邊日個天係清
冇娛樂，唯一既戲院都執柒埋
議員仲要有頂頂呢舊垃圾係到
人口就愈黎愈多，設施就一直冇多過
究竟東涌撚係點樣生存

多蝗

本身東涌住嘅人係喺機場返工
乜撚都錯配晒

同情你

野食貴到仆街

真心身邊冇乜朋友係東涌番工
住東涌唔夠膽同朋友講入機場要半個鍾

貴都唔係最大問題，難食個下大撚獲

多蝗多蝻
周街都係蝻就真 無處不在

仲衰過天水圍

有冇撞過龍心？

你睇下東涌咁多人跳樓就知

住左十幾年都慣鳩哂

成日都見到，個人好正氣

住東涌既人奴性特別重

住逸東真係好撚慘
12點收工想食個宵夜都冇
好彩最近開左間食粉麵
唔洗成日食街市啲多油到爆嘅飯麵

漏咗個字
本身預東涌住嘅人係喺機場返工

咁住東涌有咩好處

機場番工 好撚辛苦 又貴又僻

個間野狗都唔屌wo師兄

訓練到奴性

逸東去機場要半個鍾

好掛住放假起身睇早埸既日子
以前起身見到岩埸次既話 就即刻刷牙洗面用五分鐘衝過去ua

好過冇得食##fatc

但我唔係東涌住

新出啲粥同炸兩好撚正喎

起撚埋個豬港澳同屋邨重撚多蝗

自從食過佢d麵之後就冇再入過去
爸打講到咁下次入去試下

半粒鍾住返出黎仲好 荃灣 青衣入去都唔洗1粒鍾

東涌撚留名

不要再說了

啲野食又貴 選擇又小

我9 個字 去埋國泰城

唯一好處 多frd住係同一條村

個個以為住東涌去機場好撚快
我都諗唔明點解要半個鐘多啲

住東涌渣車真係慘 每次出邊到都好 一出青嶼幹線咁就20蚊

真係慘

d 臭閪巴士唔準時係一個大問題

屌個戲院冇埋真係好撚慘呀！

唔係 係30蚊先啱

太耐無去 加左價都唔記得 成日記住舊價

東涌呢啲度假地方玩一兩日就ok
長住真係
利申:好細個時住過度假屋

每日返工出去 來回時間同車錢都幾襟計
逸東每日排條38死人龍仲慘
東涌垃圾outlet又無野行 野食又唔係多 你老母每日都咁多蝗
仲要拆撚埋我唯一一間娛樂下既戲院黎起酒店
屌真係痴撚線

真係唔夠膽同其他區既fd講住東涌入機場要半個鍾
我有fd住九龍搭機場快線入東涌仲快過我

等到唔知幾時 屯門至赤鱲角支路 先起好 到時都叫做 有得揀唔洗焗住行青嶼幹線

其實起左屋邨商場之後應該多野食同多野買，到時自己係海邊釣下魚放下狗唔撚理d蝗蟲，應該都幾好住

38係原罪
屌你轉幾個灣比佢收我3.1
司機d態度串過馬撚
夠膽講38 d司機係全港最撚串

你估會平咩

頂頂我屌你老母
比番王主任我

有outlet行仲想點呀

食野選擇小
去地鐵站都要搭個38
麻撚煩

你行埋我個份

睇住呢個post係東涌返緊工

邊到

醫院

講緊金xxx粉麵
唔係間垃圾茶餐廳喎！
不過我食米線同河粉
冇食過麵
可能麵真係狗都唔屌嘅

不過都好過餐餐正記
有時放假會食正記前面間壽司舖
個火炙三文魚幾好屌

爸打住東涌 ？

鐘呀

沙田 坐E42翻工 個幾鐘可以接受

我知呀
可能我一開張個陣就去食 個陣冇咁好食
個間壽司鋪上過鳩假期

北大嶼山？
係咪真係好L靜無咩症收？

山長水遠入黎東涌番工
利申：係沙田番工

夜晚睇急症半個鐘睇完##fatc

你覺得呢

交換住

屌你 逸東坐38去富東8-10分鐘

終於諗到個住東涌福利
就係睇急症好撚快
試過早上都可以半個鍾睇完加拎藥走

你肯定 ？

行過去啦

一星期返工應該多過出街

你地係東涌番工 平時放飯食咩

咁你下次再試下啦

而家逸東得四間食得落
正記 壽司 珍珍 同埋講緊呢間粉麵

我地多數夜晚12點先去食
可能少人啲
啲野都會新鮮啲因爲有單先整（我估）

咁耐都仲未有人講街市有得R醫生紙

唔知

好掛住以前d宵夜

覺唔覺38班仆街唔排頭位唔上車

canteen

住逸東咪算好，起碼有啲嘢食下

有frd住逸東，去親都好似長征咁

點R法 診金都唔洗比？

覺
都唔撚知邊個發明條打尖隊出黎

變左東涌撚圍爐取暖post

串燒

留名撞到爸打
利申：成日食燒野

上試過有次要出將軍澳
成兩個鍾先番到東涌
夠我飛轉台灣

逸東川附近個村屋 正記，東升樓，有間日本野，醫院對面嗰間泰國嘢，甚至入埋差館個canteen食

但工作需要我成日都要自己一個出去食lunch/dinner

咁就多數去金x食粉麵，or KFC

明明富東跑40分鐘就到機場，都唔明巴士點解兜路兜咁耐先到

差館canteen有咩吸引到你地入去食

兜撚到頭都暈埋

唉，就死，一諗到就快無學生八達通

以前同ex拍拖由柴灣去東涌表示深感明白及同情，由其38真係搵笨柒 自己行條橋上條氣都順啲

咁有時一個星期五日，可能五六個同事出去食，唔想日日去同一間，又想有位坐下舒服啲，其實真係冇乜選擇

我都覺，回程有S52或S64會即刻9沖去坐

38真係好on9

不覺

On9 38

機場返工，成班同事都係住逸東，真心戥佢地慘，東涌真係乜撚都無，零娛樂咁濟

利申 住屯門，乜柒娛樂區內都搞掂晒

好on9 但都要日日搭

ITT: 保鐵, 運吉, 閪巴士

d叉仔好撚百厭 又嘈!!!

好撚慘
由撚其係逸東撚
成個屋邨d人都垃尻圾
先唔講Mk街童多
好撚多人奴性極重 而且極撚多on9
更加係自殺聖地
但都比到我目標快撚d搬出去

真係諗唔到香港有邊條線on9得過38

住逸東得罪你呀

逸東真係好多
聽樓下姨姨講咗幾次話成日都有人投訴佢地

因為佢地好鬼鐘意將啲垃圾亂dum去人地屋企門口
六日有啲聚會BB車又放去人地門口
總之乜都放係人地門口 勁仆街

不過講真夜晚自已一個返屋企見到佢地 真係會驚

交通冇咩辦法 有狗鐵其實已經算係咁
最仆街嘅係係東涌根本冇野行
再加上一大堆蝗蟲湧入黎
咩興致都冇曬
商場對我黎講只係路過嘅地點
不過逸東好似仲慘
利申:私樓JJ

我都住逸東
日日搭車翻學都見住d人呆下呆咁排隊
真係好驚第日自己都變成咁
夜晚訓教就成撚日聽到樓下大嗌屌老母
最搞笑記得有次係街到見到MK係到串班啊差定巴佬
問佢地：「朋友 ，食唔食豬肉？」

佢地唔洗返屋企 夜媽媽仲喺度踢波
每次行過都好驚比佢省中

利申住東涌
我覺得好好住，人口無咁密，映灣園個頭住開既都係香港人同鬼佬，覺得住客既質素幾好，有時放狗都好nice傾下計
真係交通係唔係幾方便，不過勝在多巴士，因為啲機場出市區既車點都會經過東涌，不過每架都$10up，基本上搭巴士可以去到所有常去地方，除左柴灣同尖咀。揸車出去又要比三十唔抵。

屌 呢樣真
日日夜晚屋企樓下都有人係到鳩叫

成Q日比呀叉撩
以前好驚 宜加習慣哂冇感覺

有冇人計過單車快定38快？

咁你平時食乜
你肯定機場車一定經東涌 ？
Btw,你離曬地緊係咁講
有錢邊到都好住嫁啦

跑過去仲快過38

東薈城垃撚圾
拆埋food court 連戲院都拆埋
屌你成個商場拆9左去起酒店比班蝗狗住算9數啦

巴打當有一日你要出市區番工就明白點解佢地呆下呆下

蝗蟲城
冇左戲院之後真係可以執柒左佢

逸東依家冇小販啦咩?
記得魷魚6蚊串幾平

利申：放工番工除左趕時間真係日日行路

比領展班含家富貴趕盡殺絕曬

衰啲講其實冇咗佢地 我會覺得逸東都算幾好住
環境幾好 夠靜
佢地一生就生好撚多b 政府養埋咩都唔需要做
遲下香港人係呢區比例肯定會少佢地好多

日日食環狗人地仲敢出嚟咩

做領展死全家
有大半年冇入去原來已經變左咁多

其實我覺得新起左茶木同一陣越南都已經好好，食既話快餐店大家樂、大快活、麥當勞、民華、一粥麵，又有元氣、爭鮮、和民，飲茶又有稻香、、印象中有成三至四間茶樓，食pizza又有三間(逸東個陣外賣、pizzahut and pizzaexpress，富東商場又有八方雲集、櫻子屋(類似吉野家)、酸辣粉(高樓真係無得頂)，街市又有韓國野，逸東街市都好多野食(車仔麵、泰國野、日本野)
認真覺得以一個住人既市區黎睇，東涌都唔係好差我覺得，咁你食野個啲同旺角個啲比緊係少啦

歡迎入黎參觀我地全新既領展街市

住逸東
Lunch根本無野好食 日日同一味？
所以我進化到唔撚食lunch
買早餐-->即食麵-->dinner

特登入黎免了
不過有時收工會同FD去碼頭飲酒，係行東涌同入逸東姐

如果係逸東去地鐵，踩單車分分鐘真係快過架閪巴士
你諗下，一過行人天橋已經係暗斜向下，唔用力部車已經好去，一入隧道就全程落斜，掉轉驚快得滯炒車添
係地鐵站返屋企呢轉飽左少少咁解
不過掉轉頭諗等得車嚟都三個字啦

不過認真講娛樂東涌真係無野可以做到，連唯一既戲院都收左皮

BTW，逸東個邊下邊唔係有幾間鋪頭咩?
有壽司，剪髮鋪個d，有間酸辣米線?以前食過幾次都ok

大家樂大快活茶木狗都唔屌
唔明點解會有人食
和民元氣pizzahut pizza express 太貴，消費水平低既未必可以當普通飯食
酸辣粉逸東個間好食好多，但自從開左分店之後已經低質左。
韓國野好食，初初食豬扒飯都係25蚊，呢家已經40
街市其他野好食

Lunch係屋企自己煮麵食算啦屌

星期六日行下山不知幾爽

放工時間38條隊真係好撚恐怖
試過排到入地鐵站

東涌X虎堂個邊新開左間野唔差，幾好味
價錢又平
最後個月有差唔多20日落去食飯

呢個都係其中一個好處黎既
利申：成日行

有冇人記得以前宵夜檔鐵板燒
東涌真係好撚小野揀
出街好似去旅行咁，車錢又撚貴

邊度黎架

但係夜晚先開
個到是但一間夠秒殺東涌是但一間食肆

有
仲有當牛雜

真東涌撚先識去

東涌L 留名

識食一定食油渣麵

跳樓都係逸東班人 前幾日又多2單

識食一定食煲仔飯
煲仔飯世界級

痴撚線 機場有幾多工可以比我地做？
得d on9 飲食旅遊業

入去做保安

有得食隔離女老闆嘅女就好喇

我宜家就係東涌碼頭吹緊風
都 幾涼

你真識食

巴打識食 沙冰鋪

你地唔會係講緊老闆娘掛

咁有興致

高佬高佬
雜肉大辣唔該

長洲未出聲

老闆娘同老闆娘個女差好遠喎
個女真係好

覺得以前高佬好味啲，依家越黎越行咁

東涌L留名 知好多街市野 有性趣可以問我

東涌on9
去博覽館塔撚到我西咁

例如？

例如 街市點迫鳩啲小販之類之類

住東涌真係麻撚煩
等車又耐 青馬大橋一有問題就搞到東涌好似孤島咁
東涌線又勁撚耐一班車 尤其星期六日 miss撚左等10分鐘
又偏遠
有時出街想出夜d都要擔心趕唔切尾班車

諗起汲水門大橋事件

係，搭到欣澳站又成班蝗衝曬入黎

原來係咁黑暗

最近有咩山好行?

樓下有得bbq任食 得閒一班fd去都ok 有 飛鏢 骰

題外話 上次見到串燒個個呀姐話係出面開左鋪 邊到就唔記得

唔係帶外賣紙咩

梅窩撚兩個世界

東涌去中環都方便啦
有人話有錢住邊都好，
調撚轉黎講，
係窮撚住邊都慘架啦，
係香港，你有錢，就係天堂，你無錢，就係地獄

呢句啱

巴打認唔認得我
早知尋晚落嚟醫院搵你傾偈

東涌返工

支那狗同蝻 呢班低等生物
可唔可以死撚左佢咪係到獻世

講開又講，前幾日見到宵夜糖水佬推部單車賣糖水

逸東新開個間茶記好撚難食

最灰係我已經習慣左

以前東薈城返工 成日去街市間燒味對面間小食店買飯盒同早餐 都幾好食

唯一好嘅 就係好靜 不過只限於逸東
利申 逸東撚

以前2000年頭搬入黎都幾好住,少人又舒服
後來東薈城改左做開outlet之後
住東涌基本上只可以係東涌入面玩
你話近機場好番工,實際上架撚屌巴士都要兜4-5個字
利申搭緊s64x

富東街市車仔麵檔16蚊4條腸粉加6粒魚蛋，抵屌

元朗去機場都係半個鐘至9個字

入機場睇仲正

感覺成個東涌就大問題就係逸東 好憎啲蝻…真係唔明點解出到樓…日日望住班仆街都好想趕走佢地

計埋等車成個鐘
5點收工番到逸東成6點幾

住逸東啲人出街會唔會望住啲樓黎行…幾驚有日行行下跌左個人落黎

又話起逸東站…就黎跳樓死哂都未起好

大把人想住東涌 之後反機場

屌你老母留名

東涌友 由一開始裕東住到而家

全香港最慘一定係屯天元

方便行山

一條東涌線直達中環，好幸福啦

已經多左好多野食啦，難唔難食另計啦

其實可以起晌邊 我一路都認為係比人走左數多

逸東ok 富東至映彎園個邊都好少選擇

我成日同呀媽講 有得換居屋 我肯撚定唔撚會揀返東涌
去邊都遠 入機場迪士尼同青衣 都係至少要半個鐘

同埋 想屌38好耐
班司機好撚低質 有一啲好似揸跑車 急開急剎 搭到好撚辛苦
又串過馬撚 又要俾佢屈3蚊 返工冇得揀一定要搭

我哋前世係咪做錯啲乜

利申：13年逸東撚 北角返工

好多無胸飛雞住

唯一一個好處我諗到嘅係玩到幾夜都會有車返到去

唔使驚miss左尾班車

屌點解樓上乜柒餐廳我都唔知邊
利申住逸東

交通黎講 除左逸東
市中心 東涌北 其實出入好方便
東涌D E車差唔多大部份地方都係1個鐘左右
仲要大部份地區都cover 哂
東涌北仲要住得好舒服
但遲d 迎東入伙多蝗多蝻就唔知點算😇

逸東撚
去邊都要預早個半鐘出門口
日日來回返工唔見左3粒鐘
諗緊方法搬走

住逸東都叫多d野食選擇、富東少野食d物價又高

你唔諗下去機場都係幾蚊 而我覺得東涌好需要一間吉野家

同意 成日諗到頭都爆都唔知食咩

東堤撚留名

住過青衣，馬山，東涌，元朗，
個人感覺東涌都算唔錯
元朗馬山狗都唔屌

裕東撚留名

有時間我寧願行返去逸東買野食

真係好撚方便 落地鐵站三分鐘唔洗

但係一落雨就全身濕晒

區內無啖好食, 又貴

已經無野食，仲要有蝗同你逼

當年派公屋派到東涌 老閪都唔要

其實我覺得算唔錯...食野就真係無咩啦
交通其實算方便啦差唔多區區有
去中環旺角荃灣都係半個鐘，係東區先要一個鐘，加上其實返學返工都習慣左個車程，玩下電話訓教就好快到。
娛樂就無其他地方咁多，但康體活動其實都幾夠，跑步單車打波行山都得。
有一排住過大埔真心幾好，但比起東涌都係小左份悠閒既感覺，無咁多路同密集感(雖然高樓一排排)，好多大既空間。特別東薈城個噴水池，一到假期就好多小朋友家長係到玩水睇到好開心，香港真係無咩地做到咁...

所以東涌其實幾好住 住左十幾年富東

女朋友住逸東 成日都要行消防局隔離嗰條路返去
好撚遠

夠膽講東涌好住既有一半都唔係住逸東
逸東撚每日比38咁住黎砌
話有康體活動既知唔知體育館book場係幾難book
唔通真係日日行山咩
冇錯係有車出到市區，但唔多囉
點解唔諗下夜番屋企個陣點算

逸東撚揮手

多南亞
通地垃圾
多養狗撚放狗
通地狗屎狗尿
啲人質素低

富東啲地方乾淨好多

唔好去個間BBQ 大伏黎

富東撚：好想住逸東
逸東撚：好想住富東
人類就係咁

富東有一粥麵

宵夜幾抵食

我真係屌佢老母明明仲有位..到我準備上車佢即關門開車
又試過開住門行左成個站..痴撚線公司

同意 雖然富東冇野好食 但是識好多富東裕東人搬都繼續搬番東涌

點伏法
遲D有gathering

以前好味好多，應該係仲未開分店個陣
呢家已經冇咁好食

住咗逸東咁耐

野食又唔係少野食
話少野食唔識搵嘖
行山幾方便
行去大澳
行大東山鳳凰山都幾方便

但係衛生環境差

個個星期都有人跳樓

冇咩野食
冬天個到燒好撚凍
佢有麻雀打 借個陣冇話要錢
打完先話收錢 屌佢老味
抵佢成日冇生意

真東涌撚咪識搵野食
不過只限宵夜

不過逸東出邊度都成粒鐘

38就真係仆街

又多人又迫又貴 有時連埋等車都要成二十分鐘

放工我選擇行返去

組團落去食宵夜

agger 樓上係到讚東涌好住…睇到最尾原來富東撚 根本唔知逸東有幾垃圾

yes…住緊個棟同一層有2户養緊狗

東涌又唔係得逸東....

逸東撚真係笑而不語
去邊都要38
游個水又要38
番工出街又要38
38是原罪

都係既

逸東有樣好

近華德中

好撚多mk 妹

幾年前有個朋友係機場做運輸楂部爛鬼錢七食唔少mk 妹

雞…全部都係雞

冇娛樂？
你住私樓咪大把娛樂
樓下clubhouse 同商場咁大
可以BBQ、打機、唱K、玩桌球
仲有resort style 泳灘同溫泉

係得呢個po有幾多係私樓

體育館我無咩點用，但我屋企人keep住每個星期都book到場打羽毛球，我自己去gym都唔覺特別逼
唔行山仲可以海旁跑步，打波單車游水，籃球足球場都唔少。
巴士線真係大部分地區都cover到wo..
夜返屋企旺角銅鑼灣都有巴士而且唔洗一個鐘一班....
講到好似唔住逸東就唔係住東涌咁...

係爭左個戲院 dllm周X頂

住左12年都冇行過出逸東其他地方,所以你地講既壽司係邊我都唔知

村屋個面
正記個到

由逸東搬左去裕東
好想離開東涌

有幾多個足球場…你數呀…
逸東就咁出去搭巴士地鐵都要駁多程38…來回都6蚊…一個月出去返工返學玩最少都24日…條數夠我食多幾多餐飯
出門落樓又驚無啦啦有人跌係你面前
逸東係係東涌…但係慘過食屎囉

有得搬我去裕東都夠

女友住逸東，好撚慘
又多蝗又多蝻，又要逼巴士
又多邊青通宵鳩叫打牌搞到無得瞓

揾工都唔可以揾九龍灣，鰂魚涌嗰面

有無人食過民華？未食過唔知好唔好食

體育館我差唔多未試過book到星六日
遲d人口多左更加難book 正苦根本冇計劃過有既設施比東涌區民用
行山的確係方便 跑步個個地區都有得跑嫁啦
一個鍾一班車都叫方便
住東涌既人奴性真係特別重，一個鍾一班都覺得冇問題
咁其他娛樂呢？督波唱K睇戲？
私樓係會做到既 但係基層市民真係冇囉

戲院收左皮? 好似上年去過睇, 幾正架
東薈既美食廣場D野都幾貴

夜返搭N車訓著左 起身就係機場見

東涌乜柒都貴過人

根本要住過逸東先知有幾慘

男朋友住東涌，次次見到佢搭巴士都貴到死 附近又冇娛樂

有間印度咖啡晌村屋架，都唔錯。

入去映灣園百佳都好多外國魚肉菜賣，唔駛食支那菜

影院執埋
東涌撚揮手

果時由大角咀搬入去東涌真係生不如死

大角咀係人間天堂

咁夜入到機場就係咁先
有排等車出番黎

放假都係落樓下跟下隊踢下波算

淨係返工放工時間
睇到東涌地鐵站附近咁混亂
人車爭路, 入閘要排隊
就知規劃有幾差

上旺角,左深水埗,右尖沙咀,乜都有,真係無敵,係嘈左少少

東涌住落幾舒服
無咁密集

住大角咀根本就無敵
食娛行乜都有

放工時間38條隊見到都驚

排到s1個位…前面班仆街唔排頭位又唔上車

小弟住大角咀 但就好中意入東涌 釣下魚 踩下單車 影下飛機 成日都諗可以住東涌就正 (帶定頭盔先）

入東涌成個鍾都覺得正

三歲住到十九歲
早幾年還可
但支氣管炎同鼻敏感一直無好過

東涌撚 慘過馬撚

街市第一檔賣魚蛋腸粉 夜晚有個後生女幾正

西口西面

你老母臭閪
個濕鳩街市搵黑社會睇場

五點幾六點幾仲on9
條撚樣揸住支咪喺度鳩叫
呢當有折嗰度有平
其實根本冇平過

住東涌
但撘鐵唔洗錢
只係覺得開始好多蝗
同埋出市區耐

你講多蝗 大把地方都多過東涌啦
不過遲下開埋港豬O大橋就真係仆直啦

買野速遞唔送貨去"偏遠地區"都慘啦

個到d野好難食

住東涌是原罪
不過開左順豐都好左個情況

我上面講既X飛堂新開間野既外賣資料，但最好落去食
咩都好正，全部都可以一試
依家仲有雞煲
隔離仲有豪餅賣
見咁好味幫佢宣傳下

唔洗一個鐘呀睇清楚..關奴性咩事...講緊n21都係20分鐘一班
區區有唔同發展，唔見得點解東涌一定要有你所講既娛樂設施，好多人住東涌貪佢環境夠舒服，話開k房督波club依d我都會反對，UA無左我都會屌周浩鼎。
仲有出去最近荃灣都只係半個鐘，唔見得有咩必要將東涌放咁多娛樂地方...
你話我離地都好，唔計逸東東涌其他區好多中產小康家庭，配套對應返唔係比年青人娛樂我都覺得無可厚非
不過我見樓主都一味屌逸東，我唔應該入黎講富東野希望下次標題改返逸東

以前仲有車仔檔啲黑社會咪又收陀地

非常認同最後個段。其實東涌又唔係得逸東，交通其實我認真覺得唔係唔方便囉，你計車程咁無得講啦，啲機場巴士出市區係耐，個起碼巴士既可達度係好高，真係好多地方基本上巴士都去到，啲E車必經東涌，而且你down個巴士app搭車仲方便，啲車快則十分鐘，慢則廿分鐘，無樓主講一個鐘咁誇張lol，並且地鐵出去其實都唔耐。

真心好過富泰邨
除左逸東附近無幾個大型社區，
其實逸東算係咁，—個完整社區的配套都有齊咁濟，
派你去富泰或者華富應該喊住返東涌，
淨係醫院急症已經比其他區等快好多
我之前平日去屯門醫院排左七個鐘次緊急
但係東涌醫院排次緊急最多都係三個鐘，
一般兩個鐘樓下就排到

其實哩度好多人唔當巴士係交通工具
其實E線好多熱門地方都cover 到 even 連冷門地方都cover 埋
EG 去九龍塘 坐E22 其實仲快過膠鐵

Agger 成撚日想笑尻佢地搭撚錯車

吓 唔撚覺喎
反而38先好 2、3分鐘又一班車
夜d返又有n38

我個人認為如果你住東涌私樓，
除左空氣污染外（屌你老母大陸狗），
係幾好住，密度低，自成一國，配套齊，大細商場圖書館游泳池足球場咩都有
Mtr半個鐘左右出中環同近機場迪士尼，樓價比其他區算平，
仲近海同環抱大自然，
叫係幾唔錯

Agger 住富東真係慘過食屎
又唔會去東薈地果幾間貴野/酒樓
得返富東商場果幾間 食撚到厭晒

Agger 唔似得我地呢d垃圾要再等車搭車先去到地鐵站

正解入東涌同cityu中間已經無中途站，係差城巴無報時要熟時間表先知幾時有車

屌你老母食一粥麵食到勁撚厭
富東另一間茶記又唔會去 大家樂長期滿座
日本果間野八方雲集都食到厭 又冇位
對果間野又濕尻
住東涌慘過食屎

+1 利申出世住到而家

有直車去大學真好 這些機會

搭s1都係三個字入到咋喎唔係咩

樓主一齊行山出黎影相

求解答 沙冰鋪在哪

試個幾次落街之後
揀唔到食咩上番去煮麵

東涌做乜都貴
星期六日要同蝗鬥迫
娛樂又少

利申：住東涌

夏天唔差
冬天就慘北風吹晒機場d 污染物過黎，背後仲有兩坐山頂住散唔倒

好掛住以前逸東街市間泰國野
裝修完佢得返啲湯粉麵賣
佢話新鋪位冇位整炒野炸野個啲

好想食豬頸肉炒公仔麵呀屌你##fatc

映灣撚表示

醫院返工

之後又起緊 英基對面個4棟應該仲唔方便 不過昇薈則邊無敵海景個堆好似幾正

遲D出面填海又起樓 應該遮哂
有無藍天撚

搭極都未到欣澳
都咪話中環啦

我東涌返工
以前住東區返東涌真係喊出黎
放工嗰程簡真係絕望

我就係裕東 藍天撚

上面太長唔quote
我覺得一個社區既設備應該要滿足到唔同階層既人
東涌藍天既位自成一個係幾好
但係社區設施的確唔夠
娛樂設施的確係零
凌晨出街或者番工番夜左番黎係好麻煩

無娛樂架啦 全部同我返工

住左逸東十幾年 真心覺得幾好住喎
有間屋喺荔枝角但都情願番東涌好過
可能住慣左又遠又靜嘅地方
唯一唔好咪車費真係貴到仆街 冇左學生八達通真係好慘
撘車耐我又冇乜所謂 鐘意撘巴士 地鐵去港島都好快
我男朋友住火炭覺得仲麻煩過住東涌 去下cwb巴士地鐵都要轉幾次

返工放工返屋企

仲有就係夜晚旺角有泥猛的撘 35蚊15分鐘内番到逸東好撚爽

認同成日有人話天水圍慘其實東涌咪仲慘，天水圍係衰個名但起碼叫有野食有野玩娛樂設施都叫齊唔夠坐三個字輕鐵到元朗屯門單係食野已經多到你簡唔落手但東涌最近都要坐二十分鐘車比十蚊去青衣仲要又係沙漠咩都無

邊度？

夜晚跑完步喺噴泉度閒hea, 你會愛上這裏

樓上煲仔飯邊度黎

住大澳覺得東涌is天堂是否悲哀

東涌撚 有無絲打陪我食飯

屌 最撚慘既係一朝早出區返學等個38都等成一兩個字
搭去富東又預多要三個字
本身預唔遲到都因為架38搞到遲到
成鳩日都無車

大澳

朗豪酒店後面 夜晚十一點半就有好似係

無錯！仲如果係東堤望citygate，個景好迷人其實

元朗迫撚到癲，天水圍搭輕鐵出元朗其實唔快，去屯門仲耐，我試過元朗搭屯門碼頭搭到想嘔

富東個位交通其實唔算差，荃灣，元朗，屯門，旺角，大埔，觀塘，都有車到，東涌線又頭站有位坐，算係咁啦

俾你去天水圍，元朗d村屋，或屏山至富泰個頭你仲陰公

我以前住東涌北，其實幾舒服，感覺幾休閒，係依家冇左個戲院差d

牛凹村巴打，細個去7仔買點要成個鐘

東涌撚如非必要都唔會過青馬大橋
東涌又乜鳩都無，食又無玩又無
係靜d

經常來回東涌馬鞍山 有無人慘過我...

想問下逸東巴打，啱啱個星期日有成大班印度人係個球場度好鬼大聲搞緊乜?

有冇黃楚標巴打

我是余樂天

我係標中黃x瑩第十個男朋友

黃瑩_第十一個男朋友

BTW F5個大波妹好撚搖得

以前住粉嶺出機場都係45分鐘

屌你老母最撚唔鳩鐘意就係藍球場有一號二號三號
足球場得大場細場

逸東撚留名
屌你老母38，宜家培養緊行返去嘅好習慣

大場得個2個 警局隔離最正又比政府拆

議員有鼎鼎

38呢條線真係垃撚圾

我係余樂天？

認住我余樂天

Where is my tommy Bb

買左月票覺得車費ok
但屌你老母朝頭早既38真係痴撚線
而家開始凍起唔到身搞到成日要搭的士
但的士有時都要排 仲要勁撚多燈位一停就搞好耐
最撚on9就係好多蝻同蝗 霸撚住d公屋

東涌元朗好近

住大澳
巴打大澳咁細小心自爆喎
利申：住你附近

77.

元朗

利申:住過天水圍三年 而家住緊東涌

東涌撚留名
呢到物都冇 好慘

住東涌既好處係迫自己係屋企煮嘢食
成個東涌較常食都係譚仔同一粥麵 (集團式既話)
富東韓國飯好好食 同對岀間日本嘢都ok

做乜尻
利申 佢同學
我估我識你

逸東撚留名
東涌其實幾正 食野主要食譚仔 肥叔車仔麵

街市入面間韓國飯好正

你知佢地係邊個有幾出奇呀
東涌咁細
條條女都被人上過幾次
周街都係兄弟來既

但個價錢都幾貴又冇野飲 不過最重要真好食既

住青衣最方便

識人做老師係東涌住係天水圍教書

唔好咁 我唔敢想象

其實E車返元朗天水圍好快

黃瑩瑩？

唔怕啦lin登應該唔驚

btw南亞蝗繁殖能力真係好勁，之前見一戶生3件，跟住果戶又介紹左幾戶黎，幾何級數咁上

韓國飯真心正

我都簡元朗 無人叫你簡市中心住住尚悅洪水橋個d位不知幾正

正正常常啦 但真係有啲貴

黎緊準備入伙先黎見到呢個Post

基建真係好柒
有屋企人住個到 不過老人家
而家有左北大醫院已經好好多

緊係元朗

渣車好快
搭車都1粒鐘內 過得去啦

個廣告

上次經過逸東勁多南亞人

我真係恭喜你呀

爸打住東涌邊到

半夜無小巴呢樣野好慘。

焗住搭的士 一係就泥猛的同肥佬迫。

我成日都搵唔到泥猛的究竟響邊
上次兜咗成個朗豪酒店一圈都搵唔到
又廢事自己一個女仔企響條街度，唯有走返去雅蘭搭N車

中學果時d站長仲撚串

係咪有D去機場既通宵巴會經東涌？

38一開始係醫院返工個陣我覺得好神奇
點解可以2分鐘就一班
但係返耐左就盡量唔撘 等DS64 返逸東

玩命 有無青松校友

我之前坐MTR都係行翻醫院 根本唔想等
依家巴士係消防局落仲正

巴打第幾屆畢業

朗豪個戲院個邊 你會叫見到間7仔
見到7仔轉右 過馬路 再直行
認住係間酒吧隔離 太夜酒吧會收左
問下d的士佬係唔係番東涌
錯左唔係既 佢會點番你去東涌個邊
Btw,試過搭泥猛 黑雨的士佬都開到百幾
個次真係嚇撚到鳩都縮埋

唔該你
等我下次再去睇吓先

想問東涌邊到仲有酒吧？
凈係知藍天有間

蝻有分窮同富貴，但都係pk

逸東撚

慘過天水圍

絲打自己搭小心d
好撚多醉酒佬同中年呀叔搭
小心比人抽水

冇喇 東薈城個間都執柒埋

其實都唔係太慘姐
就算有錢買私樓應該都買返東涌
利申逸東狗搵到唔少好野食
差在你去唔去搵

住黎計 係幾舒服 密度又低 環境又自然得黎帶啲外國色彩

食其實真心多 不過我都係想要間吉野家

娛樂我個人黎講鐘意懶懶閒 得閒咪同朋友出荃灣篤波 碌拎 唱k
不過冇左間戲院就真心嬲嬲同濕濟

不過如果house club 有晒上面啲娛樂
我真係寧願留係東涌
起碼唔洗同人逼

btw tommy 幾時食早餐 一定唔放你飛機
我搵到間勁好食既早餐

飛機佬食撚屎啦

逸東啲蝻好有錢

其實有N車 但好疏 泥猛的算 乜車都去到旺角 唔洗煩 遇到車手仲好快返到東涌添

新填地街 山東街交界
呢個位

夜晚好難認

識人住將軍澳嘅返東涌 點睇?
佢話日日搭巴士都可以睇曬啲免費報紙

痴線

東涌撚留個名

天氣又閪，好撚多次東涌落狗屎，出返市區就天晴，一係就掉返轉，諗住東涌咁好陽光，咁唔撚拎遮啦，點知一出市區又落緊狗屎，屌。

佢最ON9係圖書館 (包埋康樂設施)
放狗地方,球場
全部係曬映灣屌你
私樓大撚曬

住逸東真係慘過食2舊屎
利申住逸東

其實堆濕鳩私樓自己有會所，洗撚咁多康樂野咩

點會冇呢巴打 藍天稻香位下層有間 之後海堤後面近幼稚園有兩間起碼

唔使分到咁細，
住係香港好慘......

留名

本身柴灣撚，岩岩搬左去映灣

養狗既比例係未好高

360個到？唔係話執柒左嫁啦咩

一樣係東涌，逸東同映灣園已經差好遠
岩岩住左個零月，環境一流，配套差d囉
返工遠，但唔算耐，朝早返工都係45mins
不過交通費貴到仆街
利申返港島南

04年

唉屌 裕東撚深夜揾fd飲酒要走撚到東提果邊seven買

根本樓主最初就唔應該搬入東涌住

360個度做左韓國餐廳嘛 酒吧係響海堤後面

映灣個會所咪有晒篤波 碌拎 唱k囉

裕東連糖水都做唔住 真是10點後唔洗落街 早d抖

入伙？東環？

但係可以正式養狗得映灣同昇薈

條青馬大橋係天氣轉換點好似去咗第二個空間

真係仆街，記得小學有次紅雨，東涌仲放緊晴，仲可以即刻放學

360轉左手做韓國餐廳

飲嘢通常藍天或者酒店
藍天有室外坐有feel d
酒店靜啲

映灣園係咪私人屋苑最平？

係

酸辣粉個女都 :

有無咩原因？

長實樓掛?

有冇東涌人去將軍澳讀書？

隔離屋以前返香港仔讀

我以前阿sir調返轉

我同事係將軍澳返東涌 佢話坐巴士坐個半鐘車程

見啲同事話走左S64 等下一班車返逸東隨時45分鐘先返到去
同區都搞到咁
利申住屯門

工程jj路過，東涌東站同東涌西站係一定會起既，選址全部定哂，不過差在係2020年起，定係2046先起ja...

留名圍爐

好撚多蝗

同柴灣起地鐵去小西灣一樣...得個講

直覺逸東會仲遲過東環個邊有站

多數係，因為果邊多人住d
工程上唔到馬呢，弱勢政府

起得黎都變妹下妹下

起得黎都逃離逸東

碼頭飲

東涌真係人肉堆填區，毫無社區可言
私樓東薈城唔使講，連屋邨都比領展搞到死沈沈

如果將來真是填成噤 更加不敢想像

....
一個等緊幾時一個等十世之後填海
屯門碼頭就真

港英好地地而家港共喺東涌亂塞亂填

是真的，已落實

住東涌要番啲包車錢既工

痴撚線。人口推填區😭😭😭😭

執柒左啦一早

皇恩浩盪

填埋個邊逸東更加無人理

逸東附近也會有發展，但得好少住宅用地，主要保育東涌河

夜媽媽樓下又有人鳩叫

屌 我都聽到

住咗喺到十幾年🌝🌝🌝

吊你茶木個位咁能偏

當年小學派去東涌，公屋又係
利申199X年已經住東涌

富東能但完全唔想住逸東

華德中嗰到都要行一段距離喎

講起足球場就吊老母，差館隔離荒廢咗幾能耐

我聽聞富東個街市會裝修，堅定流

2005年畢業

聚龍隔離❓

執能咗啦

求地址

差館都算…學校個邊又拆埋 得返爛鬼候王廟個個同映灣